有冇人覺得而家上連登嘅速度慢咗好多?

load慢咗好多，有冇人有同感?
唔通比人攻擊緊?

應該係....要搵人祭旗呀嘛

load 得慢, 有時要refresh 幾次先睇到

周不時顯示伺服器錯誤，要load多次先入到

共狗又ddos

希望只係伺服器問題，可能大家太團結，搞到伺服器負荷唔到。

天佑香港，天佑香港人。

同一時間多人，個server開始頂唔順